## "msgid"s in this file come from POT (.pot) files.
###
### Do not add, change, or remove "msgid"s manually here as
### they're tied to the ones in the corresponding POT file
### (with the same domain).
###
### Use "mix gettext.extract --merge" or "mix gettext.merge"
### to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh_Hant\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: lib/zoonk_web/live/user/settings.ex:95
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "A link to confirm your email change has been sent to the new address."
msgstr "已將用於確認您的電子郵件變更的連結發送至新地址。"

#: lib/zoonk_web/live/user/settings.ex:12
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Account Settings"
msgstr "帳戶設定"

#: lib/zoonk_web/live/user/signup.ex:14
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Already registered?"
msgstr "已經註冊了？"

#: lib/zoonk_web/live/user/signup.ex:81
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "An email was sent to %{email}, please access it to confirm your account."
msgstr "已向 %{email} 發送郵件，請查收以確認您的帳戶。"

#: lib/zoonk_web/live/user/settings.ex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Change Email"
msgstr "更改電子郵件"

#: lib/zoonk_web/live/user/settings.ex:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Changing..."
msgstr "正在更改..."

#: lib/zoonk_web/live/user/confirmation.ex:26
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirm my account"
msgstr "確認我的帳戶"

#: lib/zoonk_web/live/user/confirmation.ex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirming..."
msgstr "正在確認..."

#: lib/zoonk_web/live/user/signup.ex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create an account"
msgstr "創建帳戶"

#: lib/zoonk_web/live/user/signup.ex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Creating account..."
msgstr "正在創建帳戶..."

#: lib/zoonk_web/live/user/signin.ex:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Don't have an account?"
msgstr "還沒有帳戶？"

#: lib/zoonk_web/live/user/settings.ex:27
#: lib/zoonk_web/live/user/signin.ex:43
#: lib/zoonk_web/live/user/signup.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: lib/zoonk_web/live/user/settings.ex:49
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email change link is invalid or it has expired."
msgstr "電子郵件變更連結無效或已過期。"

#: lib/zoonk_web/live/user/settings.ex:46
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email changed successfully."
msgstr "電子郵件已成功更改。"

#: lib/zoonk_web/live/user/signin.ex:74
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "If your email is in our system, you will receive instructions for logging in shortly."
msgstr "如果您的電子郵件在我們系統中，您將會收到登錄的說明。"

#: lib/zoonk_web/live/user/signup.ex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: lib/zoonk_web/live/user/confirmation.ex:43
#: lib/zoonk_web/live/user/signin.ex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: lib/zoonk_web/live/user/signin.ex:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Log in with email →"
msgstr "使用電子郵件登入 →"

#: lib/zoonk_web/live/user/confirmation.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Logging in..."
msgstr "正在登入..."

#: lib/zoonk_web/live/user/confirmation.ex:59
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Magic link is invalid or it has expired."
msgstr "魔術連結無效或已過期。"

#: lib/zoonk_web/live/user/settings.ex:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage your account email address"
msgstr "管理您的帳戶電子郵件地址"

#: lib/zoonk_web/live/user/signup.ex:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Oops, something went wrong! Please check the errors below."
msgstr "哎呀，出錯了！請檢查以下錯誤。"

#: lib/zoonk_web/live/user/signup.ex:12
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#: lib/zoonk_web/live/user/signup.ex:16
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: lib/zoonk_web/live/user/signin.ex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#: lib/zoonk_web/live/user/confirmation.ex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Welcome %{email}"
msgstr "歡迎 %{email}"

#: lib/zoonk_web/live/user/signin.ex:14
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You need to reauthenticate to perform sensitive actions on your account."
msgstr "您需要重新驗證以執行敏感操作。"

#: lib/zoonk_web/live/user/signin.ex:27
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "for an account now."
msgstr "立即建立帳戶。"

#: lib/zoonk_web/live/user/signup.ex:18
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "to your account now."
msgstr "立即前往您的帳戶。"
